其實如果班黑警肯做野，邊個收錢就拉邊個，班大媽一定收皮

班仆街都係為錢姐，講到自己好偉大為理想為觀眾咁
班死黑警又話咩執法難，又話咩難定界線幾分分貝要拉
行乞攞到明犯法，真係要做野要拉有幾難呀
而家仲有班賤人出黎收保護費

上頭落order
唔準拉
班大媽行使緊政治任務，不容許香港警察阻止

小販又唔見咁鬆手

睇黎你有誤會
香港警察唔係拉犯法既人
係用黎拉D反中國統治既人

前晚睇RTHK新聞
訪問個大媽話佢唔係為錢
語音剛落就播佢收利是既shot

如果黑警咪就係為左唔做野都有錢收 個post好難成立

唉，咁樣醜化香港。

林鄭仲有咩資格做人？
民建聯呢d支共派正賤種。

香港警察一直保護緊佢地 , 唔準人搞佢地 , 點會拉佢地呀

查陳浩天好爽手
又足料

之前打劫果幾件
都係由深圳公安拉
d 警犬剩係落口供

即係話有班仆街派錢先引發到班友鳩叫啦

港共政府想愈亂愈好。。。

民族黨乜都冇做只係講嘢同寫嘢咋，又跟蹤又盛，幾落力阻止

你平時見小販係警察拉？

警察可以係大陸拉人？ 乜野思維？

所以我地要 香港獨立

尋晚睇有線新聞訪問個大媽，話自己無犯法，我係新移民，我唔識法律

大你老母媽咩

我想香港人統治中國。

佢地就係想制造內鬥消耗你體力, 你依樣又要抗爭, 個樣又要抗爭,

到真正有重要事個陣已經無力出黎

你真係幾撚煩

食環？

呢d post諦聽又唔入黎喎